食完水果之後飲水

口入面會有陣味，好難頂

試下食香蕉之後飲
新境界

好似含撚咁